
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La ville à îlots fermés conduit aussi à systématiser des largeurs de rues au-dessus de 20 mètres , pour assurer les prospects , et à bâtir des immeubles mitoyens , dont les architectes ne s ' exercent qu ' au jeu des façades sur rue .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La ville à îlots fermés conduit aussi à systématiser des largeurs de rues au-dessus de 20 mètres , pour assurer les prospects , et à bâtir des immeubles mitoyens , dont les architectes ne s ' exercent qu ' au jeu des façades sur rue .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La ville à îlots fermés conduit aussi à systématiser des largeurs de rues au-dessus de 20 mètres , pour assurer les prospects , et à bâtir des immeubles mitoyens , dont les architectes ne s ' exercent qu ' au jeu des façades sur rue .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La ville à îlots fermés conduit aussi à systématiser des largeurs de rues au-dessus de 20 mètres , pour assurer les prospects , et à bâtir des immeubles mitoyens , dont les architectes ne s ' exercent qu ' au jeu des façades sur rue .
No features found.

